成報：香港市民熱切期待的「火燒連環船」，肯定會驚天動地。

以史為鑑，可以知興衰；以人為鑑，可以知得失。「赤壁之戰」的一幕「火燒連環船」，現時最適合用來形容「國妖」政治局常委張德江的團夥。下屆香港特首之位及全國政協副主席，已成張德江的救命稻草，只要由同一陣線的人當上，所謂「朝中有人好做官」，再過5年或10年都繼續依仗北京、廣東、香港及深圳惡黑政治勢力聯成一線，還有香港財團的「自願進貢」，足以與中央核心抗衡。隨着建制選委盲目附和中聯辦的指揮，向反中央核心的勢力靠攏，不問政綱不問因由，就給提名票支持林鄭。只要這些利益團夥愈鞏固，愈失民心，香港市民熱切期待的一場「火燒連環船」情節，肯定會驚天動地。 - See more at: